人民日報--連登仔全部都是特朗普養的狗，吃美國的狗糧長大

美國狗糧都好食過衲煲

都好過做中國狗，走狗烹

美國狗糧 >>> 支那食品

食寶路啦老衲-

你老母當初俾人破左個處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

you are so cow b

特朗普識講中文